## Comments to project

Проект представлен как результат выполнения технического задания для компании UnitBean.

Технические моменты:

1. Расположение загружаемых изображений расположено внутри проекта **webapp/resources/img/topic-image**
	
	При разработке возник вопрос о расположении хранилища загружаемых изображений. 

	После прочтения [статьи](https://stackoverflow.com/QUESTIONS/18664579/RECOMMENDED-WAY-TO-SAVE-UPLOADED-FILES-IN-A-SERVLET-APPLICATION) первоначальным хранилищем было реализовано вне проекта с установкой пути средствами Enviroment Variable, но в итоге было принято решение использовать директорию проекта для упрощения передачи проекта(других решений найти не удалось).
	
2. База данных **MongoDb v4.0.10**. Дамп базы данных находится в **mongoDump/beanblog**

	Структура БД для проекта: 
	
		Database name: **beanblog**.

		Collections:
			**topic** - информация о создаваемых темах; **message** - сообщения в темах